# Hong Kong Cantonese translation of XML sitemap (7.x-2.7)
# Copyright (c) 2023 by the Hong Kong Cantonese translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XML sitemap (7.x-2.7)\n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-19 05:13+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Hong Kong Cantonese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Home"
msgstr "首頁"
msgid "Pages"
msgstr "頁面"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Content"
msgstr "內容"
msgid "Totals"
msgstr "總數"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Language"
msgstr "語言"
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"
msgid "Priority"
msgstr "優先"
msgid "Last updated"
msgstr "最後更新"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"
msgid "Links"
msgstr "連結"
msgid "None"
msgstr "無"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此動作無法恢復。"
msgid "Settings"
msgstr "設置"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Default"
msgstr "默認"
msgid "Update"
msgstr "更新"
msgid "URL"
msgstr "網址"
msgid "Visible"
msgstr "可見"
msgid "Custom links"
msgstr "自定義連結"
msgid "Add custom link"
msgstr "添加自定義連結"
msgid "Edit custom link"
msgstr "編輯自定義連結"
msgid "Menu"
msgstr "餐牌"
msgid "Advanced settings"
msgstr "高級設置"
msgid "Updated"
msgstr "已更新"
msgid "User"
msgstr "用戶"
msgid "Content type"
msgstr "內容類型"
msgid "Update options"
msgstr "更新選項"
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"
msgid "Never"
msgstr "永不"
msgid "Menu link"
msgstr "餐牌連結"
msgid "Location"
msgstr "位置"
msgid "Vocabulary"
msgstr "詞彙表"
msgid "1 day"
msgstr "1天"
msgid "Medium"
msgstr "中等"
msgid "Google"
msgstr "谷歌"
msgid "Long"
msgstr "長"
msgid "Short"
msgstr "短"
msgid "Included"
msgstr "包括嘅"
msgid "Inclusion"
msgstr "包含"
msgid "Excluded"
msgstr "唔包括嘅"
msgid "xmlsitemap"
msgstr "XML網站地圖"
msgid "file system"
msgstr "文件系統"
msgid "Language neutral"
msgstr "不區分語種"
msgid "Available"
msgstr "可用"
msgid "Frontpage"
msgstr "首頁"
msgid "Writable"
msgstr "可寫嘅"
msgid "Last modification date"
msgstr "上傳修改日期"
msgid "1.0"
msgstr "1.0"
msgid "0.9"
msgstr "0.9"
msgid "0.8"
msgstr "0.8"
msgid "0.7"
msgstr "0.7"
msgid "0.6"
msgstr "0.6"
msgid "0.5"
msgstr "0.5"
msgid "0.4"
msgstr "0.4"
msgid "0.3"
msgstr "0.3"
msgid "0.2"
msgstr "0.2"
msgid "0.1"
msgstr "0.1"
msgid "0.0"
msgstr "0.0"
msgid "XML sitemap"
msgstr "XML網站地圖"
msgid "XML sitemap engines"
msgstr "XML網站地圖--蒐索引擎"
msgid "Submit the sitemap to search engines."
msgstr "將網站地圖提交到蒐索引擎。"
msgid "XML sitemap node"
msgstr "XML網站地圖--節點"
msgid "XML sitemap taxonomy"
msgstr "XML網站地圖--分類"
msgid "Default priority"
msgstr "默認嘅優先級"
msgid "XML sitemap user"
msgstr "XML網站地圖--用戶"
msgid "Indexed"
msgstr "已索引"
msgid "Minimum sitemap lifetime"
msgstr "網站地圖嘅最小生存周期"
msgid "Number of links in each sitemap page"
msgstr "每個網站地圖頁面嘅連結數"
msgid "Sitemap cache directory"
msgstr "站點地圖嘅緩存目錄"
msgid "Change frequency"
msgstr "更改頻率"
msgid "Your sitemap is up to date and does not need to be rebuilt."
msgstr "您的網站地圖係最新嘅，並不需要重建。"
msgid "Rebuild sitemap"
msgstr "重建網站地圖"
msgid "Default (@value)"
msgstr "默認（@value）"
msgid "Rebuilding Sitemap"
msgstr "正在重建網站地圖"
msgid "Could not open file @file for writing."
msgstr "無法打開文件@file進行寫操作。"
msgid "Unknown error occurred while writing to file @file."
msgstr "寫入文件@file嘅過程中發生未知錯誤。"
msgid "Sitemap file"
msgstr "站點地圖文件"
msgid "Number of sitemaps in this index"
msgstr "呢個索引中嘅網站地圖數量"
msgid "Click on the table headers to change sorting."
msgstr "點擊表格頭部改變排序。"
msgid "Sitemap URL"
msgstr "站點地圖嘅URL"
msgid "Number of URLs in this sitemap"
msgstr "呢個網站地圖中嘅URL數量"
msgid "Invalid sitemap link priority %priority.<br />@link"
msgstr "無效嘅網站地圖連結嘅優先級 %priority。 <br />@link"
msgid "Rebuild the site map."
msgstr "重建網站地圖。"
msgid "XML sitemap cache directory"
msgstr "XML網站地圖嘅緩存目錄"
msgid "Cached files have not been generated yet."
msgstr "緩存文件還未生成。"
msgid "Path to link"
msgstr "連結嘅路徑"
msgid "The custom link for %loc was saved."
msgstr "%loc 嘅自定義連結已保存，"
msgid "Are you sure you want to delete the custom link for %loc?"
msgstr "你確認要刪除 %loc嘅自定義連結呀？"
msgid "The custom link for %loc has been deleted."
msgstr "%loc 嘅自定義連結已被刪除。"
msgid "Adds user configurable links to the sitemap."
msgstr "添加用戶可配置嘅連結到網站地圖。"
msgid "Submit the sitemap to the following engines"
msgstr "提交網站地圖到下列嘅蒐索引擎"
msgid "Do not submit more often than every"
msgstr "提交频次唔好超過每"
msgid "Search Engines"
msgstr "蒐索引擎"
msgid "XML sitemap menu"
msgstr "XML網站地圖--菜單"
msgid "Adds menu item links to the sitemap."
msgstr "添加餐牌頸鏈接到網站地圖。"
msgid "Adds content links to the sitemap."
msgstr "添加內容連結到網站地圖。"
msgid "Priority: @priority"
msgstr "優先級：@priority"
msgid "Automatic (recommended)"
msgstr "自動（建議）"
msgid "(highest)"
msgstr "（最高）"
msgid "(normal)"
msgstr "（正常）"
msgid "(lowest)"
msgstr "（最低）"
msgid "Please increase the number of links per page."
msgstr "請增加每個頁面嘅連結數量。"
msgid "XML sitemap link count"
msgstr "XML網站地圖嘅連結總數"
msgid "XML sitemap page count"
msgstr "XML網站地圖嘅頁面總數"
msgid "XML sitemap internationalization"
msgstr "XML網站地圖i18n支持"
msgid "Include a stylesheet in the sitemaps for humans."
msgstr "喺人讀嘅站點地圖度包含款式表。"
msgid "Enables multilingual XML sitemaps."
msgstr "啟用多語言XML網站地圖。"
msgid "Inclusion: @value"
msgstr "包含：@value"
msgid "Priority: @value"
msgstr "優先級：@value"
msgid "Existing sitemap.xml file found."
msgstr "發現已存在嘅sitemap.xml文件。"
msgid ""
"The XML sitemap module cannot display its XML output if there is an "
"existing sitemap.xml file in your website root."
msgstr "如果在您的網站根目錄已存在sitemap.xml文件，那麼XML網站地圖模塊就無法顯示它的XML輸出。"
msgid "Bing"
msgstr "微軟Bing"
msgid "Not found or not writable"
msgstr "未搵到或不可寫"
msgid "The directory %directory does not exist or is not writable."
msgstr "目錄 %directory 不存在或不可寫。"
msgid "Select which link types you would like to rebuild"
msgstr "揀邊個連結類型需要重建"
msgid "@bundle XML sitemap settings"
msgstr "@bundle XML網站地圖設置"
msgid "Last modification date format"
msgstr "上次修改嘅日期格式"
msgid "XML sitemap maximum file size"
msgstr "XML網站地圖嘅最大文件尺寸"
msgid "No custom links available."
msgstr "無可用的自定義連結。"
msgid "Invalid URL %url."
msgstr "非法URL %url."
msgid "Anonymous access to user profiles"
msgstr "匿名訪問用戶嘅檔案"
msgid "Adds user profile links to the sitemap."
msgstr "添加用戶檔案連結到網站地圖。"
msgid "Add new XML sitemap"
msgstr "添加新嘅XML網站地圖"
msgid "None (sitemap locked)"
msgstr "無（網站地圖已鎖定）"
msgid "No XML sitemaps available."
msgstr "無可用的XML網站地圖。"
msgid "No sitemaps selected."
msgstr "冇選中嘅網站地圖。"
msgid "There are currently no XML sitemap contexts available."
msgstr "目前無可用的XML網站地圖的上下文。"
msgid "A sitemap with the same context already exists."
msgstr "具有相同上下文嘅網站地圖已經存在。"
msgid "The sitemap has been saved."
msgstr "網站地圖已保存。"
msgid "The sitemap has been deleted."
msgstr "網站地圖已經刪除。"
msgid "Recommended value: %value."
msgstr "建議值：%value."
msgid "Prefetch URL aliases during sitemap generation."
msgstr "在生成站點地圖時預取URL別名。"
msgid "@action @count XML sitemap."
msgstr "@action @count XML網站地圖"
msgid "@action @count XML sitemaps."
msgstr "@action @count XML網站地圖"
msgid "Regenerating Sitemap"
msgstr "正在重新生成網站地圖"
msgid "Now generating %sitemap-url."
msgstr "正在生成 %sitemap-url."
msgid "Now generating sitemap index %sitemap-url."
msgstr "正在生成網站地圖嘅索引 %sitemap-url."
msgid "Starting XML sitemap generation. Memory usage: @memory-peak."
msgstr "正在開始生成XML網站地圖，內存使用率：@memory-peak。"
msgid "Update cached files"
msgstr "更新緩存文件"
msgid "Rebuild links"
msgstr "重建連結"
msgid "Submit to search engines"
msgstr "提交到蒐索引擎"
msgid "Are you sure you want to delete the XML sitemap?"
msgstr "您確認要刪除XML網站地圖嗎？"
msgid "Are you sure you want to rebuild the XML sitemap?"
msgstr "您確認要重建XML網站地圖嗎？"
msgid "The sitemap links were rebuilt."
msgstr "站點地圖嘅連結已經重建。"
msgid "The sitemap links were not successfully rebuilt."
msgstr "網站地圖連結已成功重建。"
msgid ""
"Configure your site's XML sitemaps to help search engines find and "
"index pages on your site."
msgstr "配置您網站的XML地圖，這樣搜索引擎可以更好的抓取和索引您的網站。"
msgid "Edit XML sitemap"
msgstr "編輯XML網站地圖"
msgid "Delete XML sitemap"
msgstr "刪除XML網站地圖"
msgid "Delete custom link"
msgstr "刪除自定義連結"
msgid "XML sitemap modal UI"
msgstr "XML網站地圖模態用戶界面"
msgid "XML sitemap PHP extensions"
msgstr "XML網站地圖嘅PHP擴展"
msgid "It is not recommended to delete the only XML sitemap."
msgstr "唔建議刪除唯一嘅XML網站地圖。"
msgid "Add a new XML sitemap"
msgstr "添加一個新嘅XML網站地圖"
msgid "Last modification date: @lastmod"
msgstr "上次修改日期：@lastmod"
msgid "Change frequency: @changfreq"
msgstr "更新頻率：@changfreq"
msgid "The following link types are invalid: @types"
msgstr "下列連結類型非法：@types"
msgid "Symantec"
msgstr "賽門鉄剋"
msgid "Administer XML sitemap settings"
msgstr "管理XML網站地圖嘅設置"
msgid "Use XML sitemap"
msgstr "使用XML網站地圖"
